没有要求地质时期的名称与其地层内容相对应。第90期：绿色的东西|夏季总督府| 2020年9月16日|鹦鹉螺
这个图表的数据可以追溯到7月中旬，但如果你好奇的话，可以运行更长的时间。谷歌新的搜索词过滤对广告支出透明度有多大影响？以下是如何找到| Frederick Vallaeys | 2020年9月16日|搜索引擎土地
2020年第二季度，可穿戴设备收入同比增长23%，而iPhone同期收入下降7%。一个国家正在向市民支付他们的苹果手表《Naomi Xu Grate雅》《2020年9月16日》《财富》的费用
目前，该数据库包含大约1300个病例，时间跨度从1982年开始。不允许民主党人：保守党律师与州选举官员秘密举行选民欺诈会议，由迈克·斯皮斯、杰克·皮尔森和杰西卡·胡斯曼于2020年9月15日主持
总体而言，东欧占同期全球加密货币活动的12%。东欧在加密货币采用法律和其他方面处于世界领先地位| dzanemorris | 2020年9月14日|财富
与历史上某个时期的苏联不同，俄罗斯的经济与美国的经济并不相提并论。奥利弗·斯通最新的独裁者拍马屁|詹姆斯·基奇克| 2015年1月5日|每日野兽
侦探们仍在调查，试图解释布林斯利可能停下来坐在某处的一段时间。独家：在警察杀手的最后几个小时内|迈克尔·戴利| 2014年12月31日|每日野兽
1月1日开启了一个新的开始期，这一想法并不是一个标志性的辉煌。新年前夜，巴比伦风格| Candida Moss | 2014年12月31日|每日野兽
FCC的调查最近结束了对万豪案的评论期。“道德”连锁酒店万豪如何以Wi-Fi安全的名义欺骗客人| Kyle Chayka | 2014年12月31日| DAILY BEAST
她也不能在这里呆上三个星期，花费数千美元，这应该是一个恢复期。保险公司承诺重新分配性别。然后他们犯了一个错误|James Joiner | 2014年12月29日|每日野兽
早期的改革者对银行体系中的中央集权组织的需要并非无动于衷。货币和银行读物|切斯特·阿瑟·菲利普斯
这一时期的烟草也被卷在棕榈叶中进行熏制。烟叶它的历史、品种、文化、制造和商业——E.R.比林斯。
她在荷兰绘画最有趣的时期完成了她的作品。从公元前七世纪到公元二十世纪的女性美术作品|克拉拉·厄斯金·克莱门特
（第054页）在这一时期，烟草似乎被用作货币，以及价格和价值的衡量标准。烟叶它的历史、品种、文化、制造和商业——E.R.比林斯。
在这个时期，它带来了巨大的价格，最好的价格是每磅15到18先令。烟叶它的历史、品种、文化、制造和商业——E.R.比林斯。